【磨心？射高1cm？荒謬！】黑警嘅心態一睇即明

有部分人以為，淨係某啲當權者係壞人，
執法者只係打份工。
我話你聽：
呢個絕對係錯！錯！仲要係大錯特錯！！

極權社會得少數獨裁者係無用，
現實唔係Marvel電影，冇得一人打晒，
要控制社會，就一定靠一班親衛軍！
希特拉有黨衛隊；
薩達姆有共和國衛隊；
呢班人一定要真心保護獨裁政權，
如果唔係，一上戰場，隨時倒戈。

咁點先可以令一班人「真心保護獨裁政權」？
最簡單嘅方法，就係令佢哋成為獨裁政權嘅一部分！
要佢哋同樣享受到不公義帶嚟嘅榮華富貴，
要佢哋有不相稱嘅權力，
而呢個就正正係我哋面對緊嘅局面！
要壓榨七百萬人，就要靠三萬幾個特權階級！！

班黑警，藍衫嘅一大堆都賺緊頂薪近4萬，
白衫好多月入8萬以上！
正常商業市場，一間公司入面，
大企業嘅中高層先有機會月入8萬以上，
細公司隨時得老闆先有；
但呢排低學歷黑警就隨手都有！！！

佢哋發洩心態亂打人唔犯法，講粗口唔犯法，
平時惡劣態度對普通市民又冇問題，
破唔到案又冇問題，
永遠唔會有人炒佢。
黑社會聽聽話話，互不干涉，
對住市民就有最精良裝備武器。
準時出糧，年年大幅加薪，
住平租宿舍，結婚生仔，生活無憂無慮。
唔洗進修，得閒去吓旅行，
成班黑警一齊食好西。
有啲直情真係周圍「食好西」，但都唔驚有後果。
因為監察佢哋嘅都係自己人。

當佢哋有咁嘅生活，
然後有班人話：我要公義社會。
你覺得佢心底裡會係：

嗯，我都想下一代公平啲。

定係

公平啲？咁我咪冇晒特權？！

咁你就會明白佢哋點解相親相愛，
但對住外人就殺聲震天，
前面係十幾歲細路仔女都手起棍落。

總結一句，
千祈唔好有無謂幻想，
一定要好好保護自己！

Push

原來個system食咗一句 而家補返

呢篇都好值得睇

推 問題已經存在太耐
今次612香港人先知自己比錢養緊啲咩人

推 要睇晒

好多人仲以為佢哋打份工心態...
完全唔係嗰回事

推

權力使人腐化

必須發起全民杯葛黑警運動
直至警務人員紀律守則大幅收緊為止

絕對權力使人絕對腐化

推 根本清算黑警先係最重要最優先要做既野

同意！
要全面改革！！

警察暴動 虐打市民